秒回

臨尾炒兩次車

春天

我開多左個

又打錯字? get唔到你講咩

7.7

又俾人鬧

I did nothing wrong

咩叫你發生

咩身邊呀，咪影衰我

幾時先食到雞呀屌你老木

應該開個時就唔開，唔應該開個時就走去開

田絲

我以為你話都無打錯字

唉唯有番歸再溫

我蠢嘛

Btw宇宙巴

咁快開第二個

又打錯字

呢幾日進度快

又一餐譚⋯

睇一兩隻字

咩餸

勿演 懶肉 米

湯底？

忍五忍野

清湯

恥笑開始

尋既笑左啦，唔好再笑啦

OK SOR

推

飲咩

落咁大雨都係黃雨，天文台係咪食左屎

凍鏈茶早兵

豬肉十小

番黎屎忽都濕埋屌

食雞呀特屌

淆演

好，明白，感謝！

召喚天絲

唔準

正想講多謝傳送
點知考一考古發現你又恥笑我

要追蹤返啲新朋友
宙仔同燈巴代開po我都唔知

無呀 笑賣巴咋

我通常1001之後mon住感情台

月巴你聽咗我首歌未

隔離po講小朋友齊打架 依隻都好想玩返

聽緊

PUSH

屌你真係冇兵仔

臭雞

想聽你評價 會否很一般

老雞有人叫你啊

唔啱我口味

係你隻冰

好啦
我近排冇歌好loop了求各位推薦

聽開咩類型呀

ONE OK ROCK

咩歌

好似好耐未見過大鳩巴

成日都有上水

有聽

咩都得，我聽得好雜
有EDM更佳

講幾句就唔見人

兩日了 岩岩差d破介

上星期少上左咁岩好似呢兩日我又上番又唔見

Edm?
Save a little love

The XX有無聽過
話就話indie band 但都幾mk
主音好靚仔

咁易破

大大雞巴

juicy

yummy

唔係打丁 而係唔搵佢
習慣左冇計 點都要同人分享d野唔係唔安樂

搵朋友

當年你推薦你名畀我，我仲有得閒loop下㗎

有有有！！
但唔多入耳sorry

Share with us

其實我都好少聽 唔使sorry
我聽開啲嘢比較起嚟都重口 好少介紹俾人聽

多謝各位好友推薦 陣間開嚟聽下先

聽咩

好撚慘 日日都唔知做咩

旅行緊 廢事阻佢

追post啦 問

有時有d濕鳩野唔方便周街講

痛快

依度咩話題都有 等你加入

賣弄球技！

和你寫進日記～

好多新貨
Share 下歌算啦我

啱啱apply左兩份工，其中一份係pt，希望中啦
BTW食飯了

I am ready！

唔爭在share埋手仔

唔好又食幾粒鐘先返

DVBBS-LA LA LAND
手就不了 私底下pm 講笑

唔要

OK

人呢

圍威喂算啦

畀人屌小圈子

我地從不小圈子

Lo g杯鳩我哋，獨自去偷歡

想weak...但又想開youtube聽歌

咁撚早WEAK

我每晚想早瞓都因為聽歌搞到平時一樣時間瞓

返工好消耗體力

畀我攤多陣屍先，陣間起身食生果聽歌

屌 狗屎咁大雨

落咗成日
我成日都喺屋企

我黃雨先出門口

小damn

上水

真係天氣不穩

成人台手足ready

im ready im ready

我都唔想 最憎落雨

係 濕撚到
出返太陽都焗撚到

食完了，躺在梳化中

頭先啪完

-.-

表情撚 打你

好眼訓

爆菊？？

重甜plz

留名聽故仔

攰

咩事咁攰？

上網上到攰 歌都唔想聽

訓地下啦，流化我架

公平咩

身子差呀

秒回？

早晨
食緊晚飯

睇完got冇野做咪啪囉 冇故仔聽

好睇 期待下集

冇秒呀

掛羊頭

開學日，沒有學生喜歡它的到來；九月一日的凌晨，天氣變得異常的寒冷。
多藍朦朧地走出夢鄉，用被子裹著他的身體。他覺得有點冷，心想這是冷氣開得太大的關係；他睜開眼睛，爬起床，把冷氣調上幾度。他往後望一望掛起的校服，心裡咒罵了一聲，然後又回到床上睡覺。
早上，新聞報導天文台昨夜發出寒冷天氣警告，這是開埠以來最早的紀錄。但是，誰又有空理會庸碌無能天文台呢？況且，官僚愚蠢的訓導主任也不見得有足夠的智商，理解為何在寒冷的天氣下，就要多穿那些外套或是毛衣…
多藍走出大廈外面，刺骨的寒風就迎面而來。他全身就只有一件短袖白恤衫和一條灰色短西褲；恤衫裡面甚至沒有打底。他在校巴站抵著寒冷，身體顫抖，不自覺地搓手取暖起來。他想跑去港鐵站，但最終也打消了念頭。他心中有想見的人，相比一個多月的朝思晚盼，些少寒意也沒有什麼大不了的。
他在遠處看見扎伊德走來，那個他想念的人。扎伊德的父母來自巴基斯坦，廣東話說得流利，但讀寫漢字卻始終比其他人遜色。於是他就常找多藍替他完成中文功課，兩人偶爾一起溫習。每一次，多藍都趁機肆意欣賞扎伊德精緻的臉，或是把身體靠近感覺他的體溫。
兩人見面，多藍把招呼打得有點見外。扎伊德笑了：「做乜成個客服熱線咁講野」，說畢，他就撲向多藍。「我地不嬲都好Close架喎」他把身體緊貼多藍。多藍一陣噩然，沒有後退或者反抗；無論如何，這也是千載難逢的好機會。「做咩呀？」多藍問。「我地就咁攬住取暖啦，反正條街都冇人」答道。
於是，兩人就互相貼近，不久就開始磨擦起來。兩人的乳頭和下體都硬了，也肯定對方也感覺得到，但兩方也沒有一絲停下的打算。這是為了取暖，還是磨擦的快感，已經不再重要。多藍把手放在扎伊德的腰上，觸摸眼前這位運動健將的子彈肌，胸前又與扎伊德精實的身體不斷磨擦。
多藍暗地裡享受這個過程，他不肯定扎伊德是否也喜歡這樣做。但珍惜現在的道理他還是明白的，所以他就集中精神，仔細地記下兩支肉棒大力磨擦是怎樣的感覺。
兩人不斷磨擦，呼吸也急促起來，下體和胸前都開始感覺到溫熱。「就係咁啦...」扎伊德把手放到多藍的背上。被抱著的多藍心裡是一陣狂喜，但他絲毫沒有表露出來。他就把頭微微傾前，枕在扎伊德的肩上，偷偷地嗅扎伊德的汗水味。
校巴靠站，兩人就往巴士走近。多藍用書包掩著褲子，急步走到坐位那裡，走姿顯得有點狼狽，但他臉上卻又維持著一副若無其事的表情。扎伊德看見了，嘴角微微揚起，立即明白這是什麼一回事。
中學階段的年紀，慾望本來就十分旺盛。這個早上，竟然能與自己一直暗戀對象貼身磨擦，感覺他的身體，呼吸他的氣味...試問多藍又有什麼不爆發理由呢？
扎伊德搶走了多藍的書包。多藍馬上把身子傾前，又想試著怎樣繞腳能把濕透的褲襠遮掩起來，生怕被其他同學看見。多藍腦海還糾纏在一遍尷尬和忙亂之中，忽然又給下體的感覺奪去了他的注意力。
扎伊德把手放了在多藍的褲檔上，在濕痕上撥弄，他恥笑多藍，居然因為自己把褲子弄濕了。
多藍這次再沒有刻意去感覺與扎伊德的觸碰，只是把扎伊德的手捉住，叫他安份一點。眼裡回避著扎伊德的目光，但同時，臉上又強擠了一個嬉笑的表情向著對方。

故仔 滿意未?

流化添呀？

噢哎絲

冇人理我

賣老雞

考古

依條水我可以抽一世

膠巴原諒我

飽

多巴你寫嫁

我想食拉麵

係呀有咩指教 中文唔叻

寫得幾好呀 睇到扯

係度，諗緊讀咩科

24小時都諗緊

放心我唔同老婆婆計較

stat>>>bba

早晨

學科選擇, 實用為先
專業增值, 毋須乞食
科目選工商, 母親倍心安

1+1

錫

利申直男

我都想

拉自己

我想食焗薯蓉 今日食完好好食

病左?

工商太公廁喇
同埋出嚟都係做差唔多野

唔洗理佢，假膠

我又想食

我假膠? 我講依個話題先最認真呀
因為我讀哲學架!!!
一個文科人叫人唔好讀乞食科既忠告
依度冇任何一個人有資格質疑呀

未，話說我今日未屙屎

有咩科係唔乞食？

三大

無呀 好似無乜嘢食

我咪三大

one piece , 死神 , 火影
你係?

烏巴有咩食

唔識

試完話我知有咩好食

焗薯蓉 煎餃子

想去返中學果區食嘢添

皮蛋粥都好食, 但唔係度度做得好
波仔個d就最標準

中學係沙田, 有d好舊既茶記

而加住西營盤

醫同法
田絲考慮讀埋JD

火影計三大
認真咩

又唔想屙

算啦, 走了

而家痾緊今日第三次

粥底食過最好食都係長洲排檔

Y

聽日一次過屙算

係媽媽煮

呀媽煮係好食

煮粥煲好之後放入冰格，

冰左之後再煲番特別綿！

JD真係唔掂，文字野我唔得

係咪圖書館對面？

嗯！

望向海果間最好食

懷疑熊巴傳染我哋 我都唔舒服

進化到電子傳染

wanna cry

次次入長洲都係去個到食早餐

幾年無去

很難受 我都瞓
死唔去就聽日見

大家早抖 保重身體

冇咩值得去啦 以為都話行下 呢加多人到

好悶，又入後傾下計先～

入黎，屌又打錯左字

睡 前 傾 計 或 秒 回 專 區

日日入睡希望可以睡死

都係拍拖先會入去，以前就一年同朋友入去一次camp,都兩三年冇搞

好想死

你過黎，我用口水感染埋你，聽日可以射波

咁快冇人

唔知

老雞又死咗

俾人劏左囉去還神

冇人我都訓

我都差唔多 早抖

今晚咩事 咁早嘅

無人呀

呀

我第一次去都係因為同fd去camp 凌晨行出海邊食野飲涼茶

啱啱又追完五十肩個post

咩post

唔有廢人，只有廢科

好多個post

係呀

熱門果個

完全唔知有得改 正常唔係開sem先？

聽日提我睇

唔該月巴

係咪同女上司散左俾人炒嗰個
我睇左兩頁唔想追

佢之前啲po先好睇

今日落足全日狗屎，屌
好撚辛苦

如果雨下一整天，係咪可以叫天氣穩定

天好黑

啱啱返到

早晨天絲

無人

從來沒有從來都沒有

就放飯啦

又番學啦屌

E絲 拎遮呀

今日踢番對拖番學

天絲好 我有遮係老雞無

佢搏有女同學肯遮佢

老雞個樣咁毒不了

可能個女同學係欣宜
不過太肥所以遮佢唔到

我就係之前一路追開 估唔到而家分手

好多人喺果頭返學

冇睇到
冇咁多時間追

asso+補習聖地

屌你

組隊起行

夾我未

Tg post 留名留到有人鬧交

兩點訓到十二點眼訓過四點訓到一點

咪又係雞

訓太耐身體攰
訓太少精神攰

我今日係兩點訓到十二點，又眼訓，仲反而有黑眼圈

Tg post先最多交鬧

悶

幾時有女
幾時有錢

投胎

想食好西

又俾老母捉出去，想留係屋企溫下書都唔得，頂

今日咁濕，好彩無出去

濕你老母咩

仲有冇秒回？

無

串到

搵唔到工

ME2

好撚大雨 個天都幫我喊 真好

別哭

人生......

黎囉

唉其實都唔知自己溫個方法岩唔岩
依家用人地其他學校啲筆記 將自己個份無提到既野抄番落去當補充資料等自己明多啲
或者因爲本身自己份筆記太簡約 睇唔明就直接網上抄extra內容查清楚
咁其實work唔work

小妹好孤獨

報到呀喂

宇宙巴

廢青巴

是日靚景

其實你係絲定巴

我都係

WA

點解冇哂人，等我rap你地番黎

沙灘真係好靚

邊到嚟

我都唔知
google的

今日見到黑天鵝

咁肉酸既

我抄親notes都好似抄錄音稿咁抄勁多

咪再爆
小妹係真絲

但係佢好好味

抄完 睇番先難
初頭抄係為左睇個刻想明多啲
睇番就雖然簡單化左內容但資訊量都好多

後者

醜小鴨真身

後者，明哂 狂膠絲

本身諗住喂下鴨算，突然出現左隻罕有既小精靈！

點解每次出門口都會落狗屎

Because you got damned

小精靈唔食得

鯉魚王刺身

貴人出門招風雨

有骨的

一陣去chok墨魚

佢做錯d咩

乜春呀

學下一個course 既內容，再睇返而家個course 既野
咁樣會令你識答個幾條要你即場predict 個種題目

出海

Adb自己煮啦
Btw我覺得adb同部隊鍋一樣，比人神化左

有咩做

同女女食

溫書 就走

天鵝梗係白色先正

黑色夠特別

你行開啦

都係一兩句稱呼姐

乜呀

為左防止有開po既誤會再發生，不如搶左1001既巴絲開啦

月巴 肥

我得Greninja呢個名

月巴真人瘦撚嚟

E絲

改錯名

依度好多巴絲唔想畀人起底

好似你咁

起象巴底會肚餓

象巴係飲食台好活躍

岩岩買m記同隊有個女仔好靚

圖or......

爸爸 我要零用錢

我黎

Ok be fd?

秒帶
秒帶
秒帶

how

唔好打我個仔既主意

握握手 做個好朋友🤝

放開個小朋友

老豆 佢紮孖辮 好正

搞我個女我屌你老師呀

我做主人 你做狗

好低質但我笑咗

圖呀，係咪想我同你呀媽辦事唔理你

天絲笑點奇低

就放工啦，就快要出去淋雨

我去拜堂你跳樓？

交低零用錢就得

依樣真 成日畀人屌戇鳩

你敢？

我遮你

大家好

Ok M記畀我

又要濕

岩岩有條友比巴士d水淺起淋濕左半個身 佢企係到呆左好耐

一腳踢你出門口

戴嘉豪?

喂hi

點解見到我咁慘都唔俾紙巾我

➕

性格唔錯

以為E絲又撚新會然
你好

唔通你就係我岩岩同隊個靚女

佢想等下架車沖埋另一半咋

你心地唔好

咁大雨 叫唔叫2338好

肯定見人唔係女就唔幫手

我識分身

外賣仔都有呀媽生

憨尻

我...短頭髮

但係咁大雨又無買餸 點算好

完啦好嗎？

叫wave巴送m記

有冇人睇左反斗車王

不了 岩岩洗完腳唔再出門了

其實我黎 我長頭髮

自己見到自己

長髮紅巴

爹爹我想剪頭髮了

爸爸親自操刀

你比零用錢我自己執算啦
唔想你剪到我成個撚頭咁之後你多左個撚頭仔

憤怒

唔差在多個撚頭啦

我係Greninja

我都溫都累走了 好大雨

嗌外賣啦 唔係你濕就人哋濕 梗係人地濕
最多俾多啲貼士

好撚彩今日著番對拖鞋屌

唔好嬲啦，濕哂未呀

係咪又黃雨

會加料

出黎啦greninja

加囉

天文台係咪痴線，我樓下落到水浸都係黃雨

遲到了

停左雨

有咩工好做

小白臉

點入門

秒我呀

夜晚晚係條街好驚

秒

Rip

去識下啲肥 闊 有米c9

第一日知天文台?

喂我話哂都第一個覆你，咁咒我

88

梳

屌你老母

為商業活動罔顧生死

好惡

錫返

我好嬲呀

Hello！

嬲

收市先會有黑雨或八號

比你打

y

做咩咁嬲呀

佢男朋友叫雞

嬲就嬲

not null

n

Where

屌你老木
遲到了

有個辣殺親戚霸撚住我屋企

唔叫 嬲

chok墨魚

How

我而家好嬲呀！！！

遲到

攬攬

我要被人摸頭

突然間呢個po充滿憤怒

點撚行

Me2

（摸

女先摸

隻船開左

用腳行囉

嬲程度x100 now

你係Ninja嘛，唔係唔識得躲避水點，點爆左回避未呀？

推佢落街

THX

X1000now

咁大雨，你打飛機都沈

我咁靚 一定等我

你住我附近？

驚？
咁就驚 點樣搵one piece

相認了

圖

Just do it

犯法

屌買譚仔

計番個角度，ip都唔洗check

搵嗚人做左死神，去搵左老豆，

食左惡魔果實就搵到

聽講譚仔好似轉咗隻雞肉
以後食三哥算

得閒一齊食譚仔呀

感情線展開

分差得感情線

譚仔的愛情故事

ip都唔洗check

忍者話說你唔行天橋！

你住山對面？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

月球上痴線的暗倉肥婆

Yes

俾錢我

乖啦 比狗糧你

協和街個頭

餵你

終於番黎 話說我真係買左雞肉

月絲

行天橋落寶珮苑咪得囉

係呀我行入寶珮苑再行樓梯上 不過好多水tump

頭先番屋企都變水鞋，以前寶佩苑有金魚睇！

無留意

觀塘除左架小巴仲有咩車上去？

去邊先

我今日本來想去恆源買雞蛋仔食

醫院

之前係裕民坊等小巴 第三架先上到 熱到中暑

M記果邊有小巴上

熱?

無巴士上去？

係呀盲毛

有，我去果到多數行上去，你google好過

34m同1a上到，我記得就

有無轉到

Thx ching

自轉就轉到

係轉左 好食左我覺得

講下講下好似自爆埋住邊 damn..

你識條春咩

個頭好住嗎？

唔撚好住

Why....

因為我都係

你都唔撚住係個到

多廢老(自然多煙) ,多南亞仔
路窄
交通唔方便 餐廳個啲又唔多

廢老蝻通街都係

你住青山

唯一好處係避左迷你倉場火
不過又唔係唔搬得去親戚到住先 影響根本唔大

唔好住，買野好遠

呢個post應該我開

秒?

最少以前南亞仔一定無 老友記都唔會閪 唔會以為自己大哂

場火淘大果頭啵，你以前淘大咩

係

18區邊區最好住，唔講地價講環境

搬左我就可以自爆下 以前住正後面

南亞最多係秀荿坪，醫院球場踢踢下波會變同南亞仔打！

我樓下成日有南亞仔打木球

得寶？

數量黎講我個度直頭集中營 不過唔得啦再講真係自爆

坑口，買野食好方便，最緊要係番屋企係唔洗開遮

食連鎖 除非去坑口村

村頭好小行

我樓下好多神獸，夠親啦掛

蟲蟲伴你飛

我好似已經自爆埋 知既就知 唔知就算啦

我用google map睇緊

開番個大先 之後睇多陣書 夜啲有緣番黎

住開附近既你地應該都知 其他人唔知就

好撚多女

唔覺你果邊多！

有冇switch?得閒挑機

RIP E絲

冇u份

邊有錢 電腦都砌唔到

呢頭咁多地方有呢個字 好難估既

E絲係呢個po不停自爆
此風不可長

我唔係用正字喎

明既就明啦~

以後要小說話多做事

出黎吹水

係就好 已經好過我依家個度

有機會有機會 月絲一齊

真係去開大先 夜晚番黎

返到屋企了

屙成晚

魔牙

我唔係住個頭

下文呢

不得鳥...
真男人

肥婆.....
一日最衰都係我

都出黎啦，街市打邊爐

你又知

做乜9

不了 我真毒

Chock邊個部位

書卷係咩味道

唔緊要，再毒我都見過

我

岀黎一齊上秒回

咁真係好毒

岩岩google 書卷味 男人

俾上司相出黎

屌

Lm待j

呢個

好彩我啞既

喂，宇宙，hi

7到唔敢諗

我改名先

用電話禁Google translation

叫肥婆絲咪得囉，月球絲

成班中二班

用Snapchat 咪得囉

唔好聽

又係喎大象伯伯

叫巨熊好啦

一定要喇

要叫埋個姓！

死

笑撚左

點解你會知我個姓架

象伯

所有肥既都係同宗

象腳

仲有無人姓死呀

Thx

佢就黎親個上司去廁所，

去執佢d紙巾垃圾

有d人唔用真相或唔加人，用電話搵fb?

搵真名google

快

上水先

同感！

明目張膽- 何韻詩

等 終於到夜深
才能收集上次你 留在飯店那紙巾
夜更深 不敢送贈的吻
全憑我手中的偷拍照 營造著你那體溫

好驚你會番番下工磨枱角

Hi象象

我覺得你望到佢了鼻屎，都會話佢了得好有角度感

笑到食唔撚到飯 屌你熊巴

佢成日撩鼻屎 係個好乾淨嘅人

即你女神放個屁都香啲既概念

無錯

我解構左天絲有幾迷戀佢

我呢啲小毒撚打個黑次都有非典

應該係好注重清潔既人

係打個黑痴都覺得你會傳染絕症

依個好笑

話咁快比人恥笑

電視有田絲

我識我唔會係到同你吹水

有冇巴打仲會有時間打緊

扑嘢Right 嘢right 嘢right

用緊雙moon 唔記得cut 返一邊圖...

之前又係lihkg 度同人傾陽炎project

今日又去左KFC食S1餐！！正！！

我都想食KFC
啲S餐好抵食
而家唔知仲有無果個咩mega box餐

最好味嘅都有齊

好有骨感

嘩！！正！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
不過我鐘意S1個雞翼多d！！

點解我要入黎

好耐無食蜜糖雞翼

狗也不屌

係你個賤月post圖

我唔係狗 我屌

概念圖姐
真實KFC整到好核突 不過我都想食

我係狗 我屌

樓下kfc日9日都好撚多人

附近無KFC無M記無譚仔無三哥無吉野家 好慘

住緊青山？

大象bb十個月後見

月月又話改名

我附近都冇KFC，得死M記，我都係得登搭地鐵去食KFC

改咩好 一個月得兩個quota

M記也不錯

無人理我隻骨

有冇咩鐘意既角色人物呀

咩嚟

食唔食得

沒有

其實你簡單啦，最鐘意食咩

All

屎？

乜撚嚟

食物焚化爐

應該係kfc既鹽嚟

月巴

Mon 住個po等月巴

係 想請求月巴有無梳屎

我有屎

咁你唔好改啦

呢隻腦魔真係好可愛

好的

閃到盲！

#b

無晒上年啲科嘅

點整

是咪新會然冇

有無softcopy留低

咩科？

自膠

高達

我唔睇高達

毒撚

點解我樓下無爭鮮

同學愛爭鮮

呢間野狗也不屌呀

M記好差，我個度個間整到d包好林

又平又醫到肚

唔係

我屌開蟹柳 玉子 依d下欄野

食過金鐘間m記 真係唔同d

我鍾意食佢火炙三文魚

我都好鐘意食爭鮮，要食既就要搭火車去沙田

hi

想食三文魚刺身
前兩日食咗個勁正 好滑

三文魚不了 仲有負皮

好有錢

又一城個間又係好差

有啲地方啲薯條好正 熱辣辣 唔太鹹唔太淡

屌你地深夜放毒，減肥冇得食宵夜呀

好想食嘢食到高潮

文字描述姐 呢度好多人毒到放圖

薯條冇哂茄汁點咩

咁遠

燒左個隻先好食，普通個隻就真係不了

Yes 洗乜講

肥左著一年前買既西裝好緊

係咪玩砌包

唔喜三文魚

Cheap雞包呀

咁仲有咩食

不要説了

無晒咪就咁食
有脆香雞翼 可以點泰式辣醬
有麥樂雞 可以點甜酸醬

唔聽書 蟹柳玉子負皮 仲有芥辣八爪魚 螺肉

想食

得蟹柳螺肉係我會鍾意食

俾晒我食

如果中咗六合彩一定食餐M記

我海鮮敏感 不過三文賣飛佛

唔緊要啦 咁讀呢科有咩特別野要留意

粟米都幾好

哎喲

麥樂雞放題

我認，起碼我多你一樣投能，上色

認真聽書 做功課認真啲

好慘 我幫你食啦 留舊飯俾你

脆香雞翼放題

栗米壽司？

我願意用十年命換走所有敏感

嘔

我發左達就搞依兩樣野放題

十年命換美食同錢算

你仲有咩敏感

爭鮮.....

唔建議食，好污糟！

朋友做過工場

咁益我呀

重口味

我覺得幾好食喎

不過脆香雞翼食四隻都喉嚨痛

點污法

係咪去左連登飯局

我有金屬敏感，

深海類或貝類唔食得，個嘴會腫同風難

無 我死毒撚

氣管，塵，季節，水（汗），果仁，花粉

唔死都冇用

Same!!!!!!!!!!!!!

舊魚係冰格落出黎，係掉係地下，

先搬上去切！

熊巴同我同病

OMG 好彩少食

即係海鮮啦

我唔食魚

我應該唔止金屬，

上次食完自助餐又係嘴腫

其實個次真係想去

。。。。。。。。。

地下係有洗既，但都係有人行黎生執，同呀叔會吐痰

我前排都岀過風難 但唔肯定因爲咩

好啦,唔該哂月巴先

唔係，人工養同淺水無事！

扇貝係一定出事！！

MK

不要再說了

偽毒

經常無啦啦出風難，真係好慘架

要搵工啦

U rip

成班仔有咩好去

成班on9仔

為了麥樂雞同脆弱雞

佢話除左即場整果類，唔好買

有人請咩

就係因為成班仔所以先冇去到

有冇懶人包，咩事

邊啲叫即場整

即場整既有d咩

U 00後？

外賣店個啲都唔好?

去到m記比人影上黎咪仆街，諗落好彩有工返冇去到

新會然

我只能接受小型聚會 咁大型真係

有冇個post

一陣又會比人話係雞，不了

搞錯啊你

真係冇睇呢個post，成日見人講起但唔知咩事，google咩keyword

個陣直播都開左十幾個post

柒到唔敢睇

你居然夠膽貼相

對唔住

係咪姐係一班連登巴去食m記再自拍

遮樣果啲識玩

大雨

點解要咁做 曾經係舊登去過一個狼人谷聚會，好高風險

食飯了

食咩

好大雨呀屌

唉 點算好

？

無工

有遮=無遮

無工 = 無錢

無錢 = 無女 = 人生無意義了

我下星期一番，升左一級有d淆

Agger

G持

堅料

落雨 = 唔會出街 = 唔會搵工 = 唔返工
夏天 = 落雨 = 唔返工

等睇天氣熱版

為何總是充滿煩惱？

未爆po 睡前lm先

希望順順利利！

D雷聲好好聽

早抖

推1001

聽日又返工啦！

聽日又無工返啦！

1001

Go find